喂喂喂，反switch班人入一入黎

喂喂喂 你地有無一隻game高質過zelda..無就請你收皮了...

門狗又釣新會然牙?

駁唔到

重量不重質？

Pd4 switch 雙修，部switch冇開好耐，ps4仲keep住玩緊

人地講switch你講wii
不如搬埋gameboy出黎

Game Boy
Famicom

索狗收皮啦
我任一隻game收晒你地皮

其實你地係咪引戰少陣會死既姐

2014年有switch？
弱智唔好上網

Update下啦 任豚真係鍾意活係過去

關2014咩事
不如講返1914
sony未成立任天堂獨大

2014咪ps4 發售第一年囉
你ps4尋日先買？ 點做索狗ga

咁人地講switch關wii咩事
又關2014咩事

咁又關1914咩事
關任天堂獨大咩事
同埋你漏咗野2528 0196

係唔關事架
同你張圖一樣囉

咁你又搭咩嗲
我攞幅圖答人關你咩事

其實索索係咪仲未明連燈定律
由三月未出燈到而家
任天堂真係多謝你地

你答人嗲就得
我答你嗲就唔得

索狗學咩人搭嗲 吠兩聲聽下先啦

唔阻你繼續撚索狗

good
咁咪乖囉 下次唔好喇

switch 講極都係Zelda

仲有異域 瑪利奧
三寶
之後就冇了
佢地連大富翁都要沉迷

黎緊又出戇鳩瑪利奧
好後悔入左手

其實我唔係好明, 點解會拎一部出左就4年有多嘅機去比較一部出左1年都唔夠嘅機
PS4: 2013年11月
NS: 2017年3月

喂你出左成4年當然大把作品玩

上面有幅圖講PS4大把game, NS對住zelda打飛機, 真係笑而不語

望下switch 2018 game list先啦，啲冷飯幾時先炒得完

2018剛剛開始咋喎
咁快知道最後條LIST係點喇咩

得星之卡比有興趣

雙修望住你班傻仔

Switch本來冇向下兼容，你估每年都有咁多大作出咩？佢唔炒下冷飯遊戲數量自然會少左。

另一方面，你估個個都好似你多修咩，有game未玩過，炒返係switch有新玩家玩有咩問題？

另外吹捧雙修三修果啲人，如果只係拎「我有錢我可以玩得起幾個平台的遊戲」呢點完全係好低質嘅論述

1隻100分 80隻80分 真係好難揀

兩部都有
PS4同班fd玩
Switch同條女玩
各有各精彩

睇黎屌switch少新game=反switch
我都係合埋個咀算

有人話你反咩

其實比黎真係晒氣 跟本無得比
利申 2部都有 不過switch 已賣

2部都有不過已賣
姐係唔係2部都有啦ON9

我有錢但洗哂

如果老任每3個月出到一隻zelda/mario新作, 唔駛全部都botw/odessey咁既level, 有番7-8成, 已經少好多人屌NS冇game, 但實情做唔到, D大廠又未公佈D新title獨佔實際幾時會上NS, e.g. atlus真女神轉生, 我都係等番有咁上下game base先出機

姐係好似UBI 咁半年出一次ASSASSIN?
不了

反cap

如果以zelda黎計, 一年有冇一隻新既正統新作我都驚, mario多D分支會好D, 可以出下yoshi land/wario/MK果類